有無沙田巴打覺得沙田無野好食

住咗廿幾年都搵唔到啲似樣嘅餐廳

Shatin 18算唔算

沙田人表示餐餐 譚仔M記吉野家...

same
晏少少食可以揀海皇 德興海南雞
仲有連城嗰幾間
之前喺沙田返工 日日都係呢幾間

夜晚 學生哥想搵平民少少既都無...
係連城夜晚都70起跳
德興海南雞之前都還可以 但而加差左
海皇都得 但唔會餐餐食粥水
就連好食既牛腩面都要去到瀝源泰華,德興好難食
所以 都係M記譚仔吉野家啦

連陳根記都去埋大埔

Ikea
Tuesday pizza

遠少少去火炭泰源都ok

之後就到M記、吉野家、kfc

爭鮮
三哥
麥當勞
Kfc
百佳小丸子
富東閣燒味飯
Ikea
銀咖哩富士山
瀝源地下麵包舖
PHD

做到12月

Triple O 個奶昔幾好飲喎

銀咖哩唔係隨住商場裝修無埋咩

冇左銀咖哩了

細個成日去樓下榮樂食
仲有哈迪斯
依加真係冇咩好食

全撚部連鎖

執左都唔覺可惜

識飲 平時走去沙田就去買杯 不過覺得貴

大圍大把好西

唔係無嘅，不過貴

1.係大學
2.甜品好獵奇下

真係得返Ikea大眾化

獵奇？
如果你係講個雪糕 其實幾好食

上面啲人淨係講得出個啲 怪唔之得話沙田無野食

瀝源禾輋附近有咩好食 一陣要去

無

你以為啦

講下有咩好食

五糧液果隻食左一啖差D嘔出黎
填鴨、炒飯同蝦蛟都幾好既

唔嫌遠既話石門呢排開左好多間，不過都唔係咩特色野

覺咗好多年
幾乎得返啲連鎖店，毫無特色
以前沙田有東東雲吞麵、唯一麵家、陽光一代嗰啲，幾好食，執晒
禾輋啲冬菇亭俾領展清緊添 仆街啦領展

沙田學下大埔啦
乜都冇晒

新城市個頭趕盡窮撚

屌你有lkea仲想點

陳根

連鎖黎喎

冇間好食

不嬲都冇 住左廿幾年

石門都有d算ok

沙田ME

沙田十大美食

完全駁唔到

dear coffee 我覺得幾好
d麵包好食又成日研究新口味
不過冇飯食

沙田多野食過太古啦

我諗太古D人去多數去第2度食野

屯門將軍澳果啲一街連鎖間間貴
有Ikea仲想點

IKEA狗先會食。賣相係好似好有feel。
不過啲食材全部都係雪藏貨同加工肉。十足十食狗糧。最失敗仲要啲嘢係凍曬。

去石門食啦

唔係冇野食
係冇平野食
想食平野只有m記kfc大家樂呢啲快餐店
仲要其實都唔平

瀝源大快活/蘭香閣加也豬排檬
大圍三洋
大圍櫻桃新鮮出爐蛋撻

三洋就快執啦

沙田乳鴿....？

石門吉豚屋 劉萬利

三洋

食連鎖店多

大圍淨係食漢年金城大利

河畔都算幾多野食呀
蘇花餐廳幾好食 個waitress仲幾索
七仔隔離間日本野都okay
不過最近加左價

好湯好麵？

totally agger
仲要禾輋商場裝修 aeon頹飯都冇埋

全區連鎖店

SOFAR好垃圾下

屌 俾腐皮講下食咩中伏 只識俾

住咗沙田廿幾年
仲諗住睇吓有冇人屌柒樓主同畀啲好嘢推介
點知一個都冇

排頭村 - 星期二PIZZA
好笑嘅係 佢改個名叫星期二PIZZA 但逢星期二唔開

星期二pizza 由新年話裝修到依家個電話都未通過

閣下唔講下？

淨係行過去西灣河個邊都大把野食啦

btw太安樓啲串燒係咪收哂皮？

沙田火車站個頭，完全搵唔到一間想食嘅餐廳！

根本就轉晒型做支蛆生意，又難食又貴！

三洋好差

所以ikea 成日大把人！

富榮
不過都貴左

個間燉奶佬難食到仆街

以前金僖商場有間農場餐廳
利申, N年前住大圍

頭兩樣麻麻
但櫻桃既酥皮撻真係唔錯

晚上10點後簡直係冇野食 個個去哂買M記 見到咁多人都唔想食

因為真係冇嘢好食
已經進化到連德興海南雞飯都覺得算好食

之前第次食覺得德興海南雞無想像中咁好食, 個飯好淋

同感

MOS🍔

沙田大圍已經冇咩親民野食，
大圍連譚仔，m記最多人食既店都執cls
油站個頭近一年都開左好幾間新野，不過好普通個價又貴

大圍間三哥同大家樂執左之後就得返吉野家食

tonkichi點睇？

我諗仆野家都快執

全沙田,過左10點半,得返海皇,m 記

金城香醋豬仔肉飯

娛樂城 沙龍雞脾飯

馬鞍山係沙漠
沙田係係半乾旱草原
大埔都野食過沙田

劣食精選?

沙田人口係太古10倍

以前住大圍未有名城冇咁多嘢食
結果搬去火炭 屎都冇得食
搭個站去沙田又係得連鎖仲要排餐死

都戇撚鳩

大圍康和？

市中心就真係冇乜好野食
但其他地方都仲有嘅

細個每星期日都去食牛扒
好懷念

有冇粥店推介
食過幾間都係粥水咁款

德興豬扒飯

大圍強記叫做算係唔錯 油站個頭

咁你地覺得邊個多野食同多野好食
沙田都無咩真心
商場又多
d商場又唔係賣名牌無野食
又有河畔
r撚爆頭wo

中環

第一城你講得出既連鎖店都有..

[url]灌湯面都算幾好食既, 美國餐廳d 早餐都唔錯
石門間拉麵都入到口, d 員工又有heart[/url]

灌湯面係咪有藥材湯底個間？記得食過幾正, 大大碗用小鍋上

唔計價錢，我覺得美心皇宮上面間餐廳唔差，坐出面個view望到河景，但係好似冇咩人知

利申 非沙田柚

果間都係美心集團既
LA 唔知咩野呀嗎

瀝源恒園 蘭香閣未搬之前好食啲 而家好難食

點會
成日去沙田食野
有simply life又有pizza express

沙田區係食物沙漠
大圍就快屎都無撚得食

大師傅算唔算劣
個人覺得好食過海皇
上次食海皇又貴又難食

新城市咁多選擇都冇野好食？沙田中心又有咁多，巴打去開四季食晏？

同集團姐，美心同八月夠同集團，質素一定好過美心

好耐之前有間葡國燒烤好正，可惜執左冇再開

食過和風食堂唔錯 凱悅北京填鴨都好正

好食例子？

石門多左好多小店
啱晒連登仔口味

去得市中心又要平又要唔連鎖先係有難度

去石門食薩莉亞

九份十分
和氣食堂

兩間都幾正

大圍金城

石門Whitewood Coffee

瀝源仲有僅餘既小店

喜馬當先 永勝冰室

係，但好貴，所以拍烏蠅

係咩 上次我八點去，成間餐廳serve
三枱

Btw

河畔泰國野
Brotherhood
美國餐廳

都ok

仲有九份十份

成個thread都係窮撚梗係冇野食啦

劣到爆喎
呢間粥水咁款 同海皇差唔多

開左啦咩

問過馬鞍山未？

千之瀧食過平均好過河畔個幾間

m3 italian幾高質

普通西餐

千之瀧好食
次次夜晚食都有一枱客好似食放題咁成枱都係嘢食
好鬼羨慕

奇興焗豬扒飯
沙田淨係會食呢間
住左沙田20年
d frd問沙田有咩食，我答，行李gip 就有得食

有錢仲留係沙田食就正笨柒啦 出港島區大把你揀，由大坑掃到西營盤大把好野食

我次次都好自豪咁答：無

有冇人知邊間係奇樂 不過已經執左

返工返大埔、條女住沙田、自己住馬鞍山
沙模程度幾何級咁升

漠

新翠邨

執左好耐

但相對貴好多

巴打識野

蘭香閣ok喎
成日食

講到好似出去食唔駛時間咁

我home office, 日日肉餅飯、椒鹽豬扒、鹽焗雞都唔係辦法，同埋個鹽焗雞食完其實好撚口渴

馬會前面果間日本野(大壹附近), 好過千之瀧喎, 兩邊都係食定食, 千之瀧果塊海膽坑渠味, 反正其他野都ok, 就咪放海膽啦

大壹果D X牛X牛有無人飲過, 好少見呢D飲品

M3 italian, 泰國野都ok呀, 仲有有間青咖喱/海南雞果間算係係附近除左小蜜蜂, 平D架啦, 4-50蚊

德美?

係呀

除左千之瀧之外
馬會前面仲有第二間日本野咩？

德美lunch好抵

同期執行，短期內去大埔，同時沙田就做到年尾

陽光一代，我好撚鐘意佢果個黃金炒飯

大圍品記幾正
茄牛通 老薑豬潤麵

火炭玻璃屋附近果d都ok啦

屌你笑左出聲

咁唔係無野食係貴姐, 茶餐廳級數周圍都有, 好少少要1舊姐

大圍婆婆家餃子, M3
河畔M3
NTP triple o/豚王/少爺18/穴/simplylife/mos burger/丼吉/ikea/tuesday pizza
大會堂天幕
石門就唔清楚
第一城就...起碼subway, 味千/大家樂/KFC/MCDONALD 呢D齊哂, NTP大家樂美心大快活3間好似得番大快活

顥徑果頭好似都有D野食

有呀, 德美, 木閘掛燈籠, 同大壹並排, 同一邊街

婆婆家搬左之後超級唔掂

中學係大圍讀書...
三洋難食到仆街喎
有次嗌個雞排意粉
生既屌

瀝源地下麵包舖，唔係過年個陣有過好多老鼠咩

食正斗

河畔有德美～

以前間肥仔記堅正。。。

屯門大把街鋪啦

好多年前有間越南粉係沙田廣場
我覺得幾好食 仲成日排長龍

其實都食左咁多年啦

係三哥果邊既?
以前細細個出去食都覺得好多野食

好似係
以前有唯一麵家 唯一隔離就係個間越南粉
唯一都好好食

小巴黎

唔係好運WO
小巴黎唔係以前德與個位咩?

原來連城間越棧已經執咗

都係同一間

樓主應該講緊沙田站果頭
近排開左間元氣高速都叫多個選擇

屌佢老尾 其他真係好難揀
茶記黎講 蘭香閣其實ok
但佢貴左d

細個果陣好中意食沙田廣場小巴黎越南餐廳
而家沙田你想食野都差唔多要焗去新城市
但都唔代表係好食
比較推介返沙角冬菇亭德記乳鴿

Ikea 比狗食

沙角老鼠重災區

咁平你想點？

以前細個喺新城市噴水泉嗰層有間泰國野好好食，而加全部變曬賣名牌

轉角位有蒙粉果間ok wor

咁多頁都冇人講d歷史老店
沙田茵，龍華

覺，由其係馬鞍山。

垃圾地方
利伸 沙田友 食親野都好迷茫

河畔泰國菜、大壹
貪快可以食河畔越南嘢，勵城嗰間都幾有心機整，不過貴
勵城轉角之前做日本嘢，宜家做西餐都幾好
小蜜蜂做埋燒烤，唔平但宵夜去食都唔錯
ti amo堂食賺得少，搬去火炭淨做外賣
叉燒大王食下燒味都可以
九分十份成日好多人排試唔到，隔離賣豆製品都可以試下，豆香好正
麗豪酒店月光光食雲吞麵
千之瀧、德美都幾好口碑
油站後面翠麗花園，最近圓洲角公園新開嗰間，未試過但聽講ok
博康燒烤，沙角劉萬利
排頭村排頭餐廳都幾好，有樓上雅座
鍾意飲茶去石門福彩定彩福
大圍油站合發，垃圾站隔離新合發，顯徑大排檔食凍烏頭

排隊排撚死你

廣源邨先冇嘢好食

小巴黎個時係咪有兩間鋪？

九份十份俾人吹大左，其實好一般，但基於沙田無咩野食好揀，可以接受既

大圍打邊爐一定係新明記

沙田真係好撚慘

以前第一城間韓國野好撚正
依家差晒啦

以前新城市7樓有間fish and chips又係唔錯
執左

得翻d垃圾

fish and chips文化博物館間餐廳有, 見隔離位食個賣相幾好, 味道就唔合

你食開屎？

河畔附近有咩係好食
我淨係食過間和氣食堂 日本野黎講個個價位叫幾好

和氣
金滿都
石門個邊都幾多選擇

沙田根本無野好食
以家放工 都係買個M記 / 買半隻手撕雞番屋企就算撚數

你懶唔搵姐

我講車仔麵，都係狗也不屌

泰館唔錯 大壹不了
金滿都以前檸茶好好飲
小蜜蜂好唔乾淨
叉大叉燒好獨特
九分得個樣
豆品食過臭
酒店變左大陸客用 十年前間西餐廳唔錯
千之瀧做左好多年唔錯
博康燒野食大大大大大大大伏
沙角除左老鼠之外，都算幾平
石門右手邊間酒樓就不了

龍華淨係食過一次而家唔知點

btw 石門漢和韓燒可以一試

博康有兩檔燒烤你講邊間伏？
大壹下午茶有個鐵板肥牛飯好正 ，不過最近冇咗
豆品d豆漿幾濃豆味喎
月光光係幾好食，大陸客同早兩年比少咗
勵城新嗰間西餐好似係千之瀧老細開
全輝新米線食過麻麻，老細好似係之前廣東人
ti amo變咗車仔麵，間中食還可

放工仲周圍去搵咩

沙田撚表示無野好食

車仔麵唔差架喎
係貴左d

焗意粉都出事

第一城間韓國野由始至終都好難食禍
我屋企人同朋友話食完一次就不了，但唔明點解次次經過都好多人幫襯

河畔間大壹冰室排晒長龍 試過lunch 之後真係冇下次
呢個價錢黎講 俾多少少去食m3好過

brotherhood執咗喇
雖然而家間蘇媽啲馬拉嘢都算OK
但brotherhood鑊仔焗飯/意粉真係神級

品記既油渣面 應該全港top3
但我仲未搵到top1同2

大概十幾年前偉華地下角落頭近希爾頓
有間茶記，個名好似叫新輝
我覺得係幾高水準
當然對於沙田呢個高壟斷嘅地方
啲平靚正食嘢嘅地方
當然會被消滅

好耐以前偉華有間叫住家飯，三十二蚊一個餸跟兩個飯，仲有埋湯，好好食
宜家沙田淨係會去好運度食車仔麵

左手邊

大圍算係咁啦 如果都揀唔落食乜都幾挑剔

不過自己覺得夜晚係無乜合適嘅選擇咁

冇人食呢d?

住十幾年上年先第一次食 覺得有啲吹大左

燒烤7仔對面果間算OK啦, 呢個價

偉華下面奇興呢, 見D人話蛋撻出名

左手邊係指入村方向

芒果糯米次

今時今日都唔明陳根記當你班傻尻甘撚
仲成堆人去食，講鍋氣火炭唔會差過陳根
陳根又貴，班侍應又食日DLLM，食個飯都俾人呼呼喝喝
不了
香港人真係好撚鐘意俾人當狗甘撚

過一個站大圍有好多好野食
康和車仔麵/手撕雞腸粉/雞粥/鍋貼大王etc

Brotherhood

平時多唔多人？
同深夜晚收幾點？

領展食撚屎

我食開右邊

灌湯面openrice搵唔到既， 咩黎架？

禾輋間廚皇偉記

brotherhood咩黎架， 查唔到既？

總算有正常人

翠華

越棧汁佐好耐， 變佐上海姥姥， 超難食

康和我都覺得唔錯 同埋唔算貴

河畔都okay ge

有無人真係講到真係好食餐廳,ok食都過講離把撚咩

幾十年沙田友表示食肆係多，不過多唔代表好食，上面屌人話人要求高嗰班，咁叻講幾間好食可以翻兜嘅黎聽下

我岩岩黎沙田1，2年 都ok呀

越做越垃圾,連鎖都做到垃圾咁

鍾意食清湯腩嘅巴打俾個好選擇你

石門一期有間叫 豐園，崩沙腩一流，每個星期最少食一次，以前響工業大廈入面，衣家分左兩間

上面有人叫人食太興翠華，真係笑死人

例如呢？

麵館王
上海粗炒 葱油餅
要堂食先好味

Brotherhood 執左啦，間鋪細到坐埋街都係做到四枱四人客，佢雞煲好食又唔貴 但變相turnover 慢一晩隨時做得個一轉生意
仲要得夜市，頂到咁耐先執算勁

下 希爾頓德興牛腩面都叫不過不失啦
連城都有小王牛肉麵

盛記打邊爐

象拔

呢間我都食開 ， 廢事去陳根記等位

仲有響鈴

呢間會做到幾時

新城市壽司廣廚房

我都想知， 因為好耐冇去沙田踩車， 通常之後就食偉記

無咩好食，但又唔係太差咁
飲茶唔太貴得美心旗下可以去

穴正好多喎

穴係好食
不過好撚貴

夜晚好似冇做 晚晚望落去都熄哂燈

穴平過壽司廣喎

大圍所有brush 街嘢食都垃圾

盛記通常都係lunch去食麵同埋佢個三寶

壽司廣都唔平

穴叫個酒盜芝士， 叫杯啤酒， 叫多幾個小食， 都不知幾正

$300個刺身併盤已經好多野食， 質素又ok

不過佢有海膽既lunch set, 所有海膽都係臭既

味千豚王咁都食得落口